發現怪雲

似肥婆肚腩斷層嚇死人

哦

肥婆天空高掛我的夢

好得人驚

鷄鎚潛入口腔舒服確與眾不同

你今年幾碎?

個天幾碎我就有幾碎

btw碎你老母

穿左個吼

橙皮雲？